你係咪感到自己幫唔到手?機會黎啦!

正式選民登記冊達413萬較上屆區選增近44萬人

用你手上個一票踢走建制派

11月 大家一月要去投票

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

推爆佢